遲左五年，今日先有資格叫做「雨傘革命」

但到底最後係咪可以不流一滴血就革命到
相信好多人已經心裏有數
亦做好準備

香港人加油

鎮壓來了
香港人加油

呢D先有資格叫抗爭,雖然面對獨裁政權呢個程度都係未夠,但感覺到已經係踏出真正既第一步,好iconic